\noindent \textbf{FICHA CATALOGRÁFICA}

\noindent %
\fbox{\begin{minipage}[t]{1\columnwidth}%
Tiago, de Carvalho Gallo Pereira

Re-Identificação de pessoas em diferentes domínios a partir de imagens de CCTV

\medskip{}


{[}Distrito Federal{]} 2019.

\medskip{}


viii, 64p., 297 mm (FT/UnB, Engenheiro, Controle e Automação, 2019).
Trabalho de Graduação \textendash{} Universidade de Brasília.Faculdade
de Tecnologia.

\medskip{}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%   O que seriam essas palavras? Palavras chaves?  %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

1. Visão Computacional\hfill{}2.Aprendizado de Máquina\hfill{}

3. Re-Identificação de pessoas

\medskip{}


I. Mecatrônica/FT/UnB\hfill{}II. Controle e Automação\hfill{}

%
\end{minipage}}

\noindent \medskip{}


\noindent \textbf{REFERÊNCIA BIBLIOGRÁFICA}

Pereira, Tiago de Carvalho Gallo, (2019). Re-Identificação de pessoas em 
diferentes domínios a partir de imagens de CCTV. Trabalho de Graduação
em Engenharia de Controle e Automação, Publicação FT.TG-$n^{\circ}5$,
Faculdade de Tecnologia, Universidade de Brasília, Brasília, DF, 64p.

\noindent \bigskip{}


\noindent \textbf{CESSÃO DE DIREITOS}

\noindent AUTOR: Tiago de Carvalho Gallo Pereira

TÍTULO DO TRABALHO DE GRADUAÇÃO: Re-Identificação de pessoas em diferentes domínios a partir de imagens de CCTV.

\noindent \medskip{}


\noindent GRAU: Engenheiro\hfill{}ANO: 2019\hfill{}

\noindent \medskip{}


É concedida à Universidade de Brasília permissão para reproduzir cópias
deste Trabalho de Graduação e para emprestar ou vender tais cópias
somente para propósitos acadêmicos e científicos. O autor reserva
outros direitos de publicação e nenhuma parte desse Trabalho de Graduação
pode ser reproduzida sem autorização por escrito do autor.

\noindent \bigskip{}


\noindent \rule[0.5ex]{1\columnwidth}{1pt}

\noindent Tiago de Carvalho Gallo Pereira

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%   É pra eu colocar o meu endereço mesmo?         %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\noindent Campus Universitário Darcy Ribeiro, UnB

\noindent 70910-900 Brasília \textendash{} DF \textendash{} Brasil.
